做緊馬會投注站兼職(你問我答)

隨便問

準備辭職屌你老母

嗨狗會

Ching依家都做緊狗會?

日日比人屌屎忽

係 今日射左波 聽日寄信辭職

咁多部門竟然揀投注站

psps幾呀Ching

冇計啦，投注站近屋企

一個月有幾多工番

返工時間係咪彈性,可以自己揀

有咩做 淨係幫人買下飛？

時間係咪好彈性,可以自己揀邊日返邊日唔返?

經你手買六合彩最多人揀嘅number 係咩

含8字嘅number

可以，過一萬就可以

樓主

係咪ps 同事

我間行比較少人，所以成日都有得返

yes,入職前佢會問你prefer返邊一更，但當你真係去做嘅時候佢就會鳩篇，唔會理你當初揀嘅時間

都係買人買吓飛，裝吓apps咁

psps6 ,唔知依家有7未呢

人工?

62，每個馬季都會加

如果要返學就返唔到架喎
係唔係一個星期返足6日都可以架

如果你要返學嘅話佢又唔會篇你返嘅，但如果你ok嘅話，一星期返6絕對冇問題

都okay喎,係咪walk in任何一間投注站都得
如果有馬會投注戶口係咪要取消

理論上任何投注站都可以in
係，一定要取消

咁正?

如果有時成個星期都唔返工得唔得

咁就要請假了，因為 牽涉咗兩個賽馬日

pt請假都無人工啫

啱一半，因為我地有個勤工獎嘅物體，如果賽馬日請假太多就會冇咗個勤工獎，好似可以一季最多請五場賽馬日(不包括海外賽事)，但其中有啲賽馬日係必須返，例如開鑼，殺科，初三，冠軍騎師邀請賽等等

唔扣工作時薪就okay啦
bonus可以唔要

識玩 少少錢就可以換自由，抵屌

有無試過幫頭獎既人處理

遲啲apply先

有個肥佬唔靚仔做馬會
m記連登仔仲靚仔過佢
識左個靚女仔做老婆

不過人地有車有私樓

拎cash 最多可以拎幾多

冇，因為中頭獎第一時間係打1817，而唔係搵我地

邊間行

投注站100萬，過咗就要去跑馬地總部，再過500萬(每10蚊一注派)就要登記

加到$65

firm?因為我唔係香港，所以暫時未有人通知

會唔會成日比人問候老母?

BTW 你送首歌比你～

係，你覺得加得算唔算多

狗會幾好做如果同bmt 熟 hea 下 hea 下又收工

thx 呀ching ，雖然我唔係做電話投注，但都絕對明白佢地嘅心情

少啦，上年加3蚊定唔知3個半，今年過咗個世界盃都係得3蚊，含撚啦馬會

如果撞到好嘅bmt就係

岩岩辭左職 15號都唔同佢返

上年加2.5好似 我記得59.5-->62

ho ball ching

世界盃返到成隻狗咁

世界盃日日番工睇波 幾正
今年65$ 算唔差

唔知下季p卡窗會唔會變政策

做大堂定窗口位

兩邊都要做

準備唔撚撈,屌你老母狗會

十年前做過 好懷念

上司好相處?

全職都係pt人工 x180hr ?
有冇其他津貼?

我都想，但又諗唔到pt去replace狗會

十年前嘅狗會同依家嘅狗會有咩最大嘅分別 ?

還可以，但我個女bmt閪爆，冇人想同佢講野

我個post最盡140個鐘，冇津貼

狗也不屌

你做邊間行？

咪玩啦巴打

見過最大注係幾多？馬波定六合彩？

邊區都講得掛

幾百萬買一張波飛，反而馬飛大極都係10萬8萬

d1,冇喇

用apps唔洗，用智財卡/1886就要，所以狗會sell你話用智財卡唔洗對飛都只係啱一半，過咗500萬都係要登記

可以，簽約前狗會會幫你取消架喇

做窗口short錢係咪要賠？

最多試過iou幾多

屌 點生活呀ocb Cpe 180x62 =11160
我1818之前都$13820 今年加到$14442 工作量少好多

係呀，short1蚊都要賠

10蚊廿蚊，唔多

咁又冇得咁比較，始終我係pt

最慘ocb cpe同pt咁計法 照乘工作時數 即係冇有薪day off

你啱，啲cpe有時一請病假就請4日，搞到啲pt要食佢地更

現金卷最多幾多錯？

以前過年
ceo會比封開工利是
利是封精美
雖然裡面都係d入場coupon
搭多張新細明體嘅祝賀詞
不過都算感受到份心意
依家乜鳩都無

自從由現金投注部轉做零售部
高層d新policy越來越on9

利申: 1

冇上限

點解要取消個戶口 我自己買番飛都一樣者

張入場卷仲要金色x5好靚
再前一兩年仲有恐龍飽入場券(博物館之類)
而家就算屋企人有免費卷都唔入得馬場拎贈品 有人捉

*館 打錯

有無人專係返馬場
通常開跑前5分鐘先忙
之後20分鐘都同隔離傾計
咁又一日

之前都有返
間行好多人 一上機冇停過手
發住夢咁做又驚iou
Pt黎講人工算唔錯
但一d都唔好做

p card係一個好on9嘅野
無p card要改/check資料一定落投注站
痴鳩線

依家仲要不停咁sell戶口
marketing班人全部都係豬狗不如

睇你返邊度姐
去過club house就知咩叫hea

有無過程中收到貼士跟住買？

咩呀，2蚊內唔洗賠

出面打最多10萬，SVT有寫

員工唔係唔可以有投注户口
只係果個係一個員工户口，有馬有六合彩冇波嘅户口
同埋會比上面mon住，所以開嚟無用

CPE都唔係計62

同過唔少馬主落注
幾萬至百萬都有
點知到輸左都未數完錢

我同事發夢時有比tips人，9成輸

我睇張紙係咁講

用硬卡飛？成疊派彩飛zip落部機度等佢碌就得，新個啲ngbt要逐張入
同埋個陣六合彩係5蚊注，多啲人中無咁易jackpot

番投注站會唔會好似電話投注咁經常比廢老屌？

坐機屌翻d廢老轉頭

in加請要等幾耐，近排失業

叫人開户口？
即係靚女啦

上年3蚊
59>62
前年2.5
56.5>59

周圍都要人 但你要預暑假冇乜工開

上星期去左投注站walk in
填完張紙仔之後就走得
到今日都冇打電話比我

Metoo

而家完左馬季唔會要人
8月中先walkin同佢講話返到六合彩跑馬日正常性格唔毒就請
想舒服返工就in馬場
完全兩個世界
工作量少投注站10倍又易升職
做熟又可以返投注站

算好pay但一啲都唔好做

含撚啦叫佢地，好似依家唔洗佢地做咁，有乜就我地前線食哂

試過借去club house,真係hea到仆街

邊有tips吖，粗口就一大堆

150萬 足球 分開飛買

係唔洗賠，但你自己都要係銀包拎1蚊出黎去整靚盤數，你都唔想寫果張濕鳩short數紙㗎嘛，所以理論上1蚊都要賠

但如果你有100萬，係有可能打張100萬嘅cv比你

啱 所以有時自己偷雞買真飛算

好快，暑假依家大部分行都請人 但你要考慮清楚喎，因為眼見好多人頂唔緊，然後quit咗

入面阿Sir就打得，但講真好唔安全

暑假未必請人

會有靚女叫人開戶口，但唔會係我呢啲細行

唔理班有錢佬啦 話之佢買完之後撕難張cv

咁你咩位？

請嘅，但未必咁快通知你就真，所以in完短時間內未搵你都唔洗咁灰心

又啱

普通分行助理，姐係有時企大堂，有時坐機果啲

大粒喎

咪玩啦，食物鏈最低層

有無靚女番工

可唔可以固定一日返4-5個鐘?定係返幾多全部由作編?

佢*

今日收到通知lu
但個training time都幾長 加埋成20幾個鐘

我間行冇靚女，應該話係冇女，全部都呀姐呀嬸

老實講，好講間行嘅運作，你話一日返4至5個鐘都有可能嘅

住邊頭?

雖然長鐘，但全部都有人工

投注人工咁低

去馬場入面番pt 都70幾蚊個鐘

但點解要返九龍區

我想問有冇話一個禮拜最少要交幾多個鐘更

係分行有冇撞過鬼？

跑馬時間一定要翻 其他冇所謂

做投注站定電話投注好

一定係電話